好憎去到餐廳未坐定就比人問食乜

餐牌都未拎就問
係味on9

未食完仲要過多關，試過一間碟飯食到三份二左右幾個侍應輪住仆埋黎伸手想攞走碟野，我屌你老母觀塘紅茶

問題係次次都係咁樣

灣仔有間燒味店痴撚線
一坐低menu都未睇就問我地食咩
之後我地話要睇睇先，佢勁惡咁話呢到就食燒味既
之後企定定係到迫我地即刻落order

落到一半，有人問燒味可唔可以跟粉麵
佢就話可以。於是有一兩個之前落咗order既想改
佢就屌鳩我地轉 戇撚鳩 又唔俾時間我地睇menu點知食咩好
態度勁撚差
永久blacklist! 間野叫喜喜

講完睇下先又要企係度等 通常我都慢慢睇 睇好撚耐 等佢地頂唔順走